3D打印整把槍出黎。箫

發射佢